劇本出左, 聽朝9點3號波, 即刻趕車返工,再爆發海高屍群組

跟住限眾令維持到9月

好有電影感

好快應驗

推

WFH

澳門已經研究緊企圖掛9號

香港唔撚洗諗

閪鳩屎

最好浸撚死班企街狗